【動物台侍奉部71】離別終有時，惟願優美典雅存於人間

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

on99up 錯圖

我老婆好可愛

惟願

仆街仔

又多個傻系post

樓豬又COPY野COP出事

神父幫拖啊

用惟願 句野就變得好廢

果係果句
之前講過要有將字先符合到條友嘅感情
不過將字就會令成句唔通順

sor lo

肚餓子

老麥收左

矛野食典算...

矯揉造作

飲水

我份人是咁架嘛

佢得左右手
唔會夠飽

落街搵嘢食

用將搭咩?

選擇1.

行半個鐘去食宵夜
再行半個鐘返屋企

選擇2.

好似無選擇2

到底有生之年幾時可以再聽伊瀬茉莉也用便當女主果把聲去配音

麵都無隻?

屋企長放杯麵

佢巧男囝頭 把SOUND

便當把聲就矛天過

單左成年 無人補種...

食樹皮啦屌

係唔係要
係要聽日放Google drive

有無妻3 第1集link

93%

我等佢單完啦
都係緣份一種

呢首一定要聽

8/7
戒酒第三日

ok
決定行去食宵夜

禾戒左3個鐘了

打bin lo睇住人飲自己無得飲

你咁數有撚用
用減肥一樣你千奇唔可以數，比佢慢慢習慣仲好

要日日提自己

戒到癮唔起就OK了

其實成日提住反而易出事

博士 我地又要出去撚狗

咁你咪為做而做囉 你心癮都無戒過

你咁樣唔係戒
只係強迫自己唔好去飲
戒係要你無意識下都會禁止自己去做，其實最快最簡單嘅方法係你對酒產生厭惡感

其實你唔覺好無聊咩
得樓主一個人撐

唔係樓主黎 佢撲出黎咬人 而我又得閒 無理由唔撚

咩樹

青梅竹馬

又想搞事

辯論的事能算撚狗麼

認真撚狗私事算搞事麼?

40體了

其實一樓果隻野係咩黎

咩黎, 成日有人send過黎

行到成身汗
返去又要沖涼

玩嗎

返到家sin

跑步唔落雨

行路先黎落大雨...
要jump了

Just do it

小真here？
依家打唔打

太大雨走唔到

等我一陣

愈落愈大

屌 食飽
加埋佢一滴兩滴三滴

我就快比佢催眠

落撚完雨未

我想返屋企啊

popteamepic

屌

我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮
我以後出街會帶遮

帶遮個陣好好陽光
一唔帶就落到仆街

ching 們都好得閒 理個傻鳩

係

我被困牙

我都係比人提完之後以後都隨身帶遮出街

而家我都會攞遮，啲天氣

細雨左
依家行返去先

小直仆街仔

ho型

得28體

輸左場矛體了

比個天撚完
仲要比小真撚

JUMP了

原諒我好嗎

I will not forgive.
I will not forget.

好食好食
靚仔棒丁麵

出~前一丁

連登 太悶

系

冇對抗性

博有冇諗過遊走下其他台

有咩台可以去

睇完最新個集致不滅的你喊左

睇你自己發揮

冇對白之餘 個意境係勁
但吸引唔到我 睇到個細路哥死左冇睇

繼續
套野似單元劇
主角一路行遇到唔同人有唔同故仔咁

之後個個角色既故事好睇

你要是不喜歡我...
願你找到喜愛那位

Ok

再見是一句不稱心的話
要說但卻未說 只想拖到底

...巧想訓牙

想問點解我漫畫人app突然間搵唔到漫畫番外
目錄得正傅

原來動物台有咁嘅post

右下角轉

黃金番有無人打

真=狗

今次個限時2分鐘易打d

我都而家先知

你地用新木和一般幾多COMBO
唔天降好難做到最大力

30格
唔開技即係要完全成板轉岩晒先可以10COMBO

佢玩8c已經夠力
最大力多數一定要開技
你中間唔係放4虎又係唔駛玩

最緊要係佢個力水好似已經跟唔到

三白虎
第四隻幾時黎

pad動物台分部

食屎狗課金驚

新人留名

校園王道廢青後宮純愛 穿越 外星人侵略 輪迥

名呢咁

hunter G.I篇 玩閃避球真係巧撚正

島仔>>>蟻
我覺得

yes...

蟻篇d怪好恐怖

蟻王可以當係第二套

島仔篇真係發揮哂佢念能力個設定

把聲幾好聽

galgame

屌... 搞到我望左電話幾下

有冇第2句

巧聽嗎?

不了

5g讀緊定唱緊

牙博 let go kalafina

牙牙牙

等待

ptt見到呢張圖

ok?

撚緊

睇完粵式真味了

玩pad叫我

明石小姐

我喜歡你啊

典睇

我對愛情類冇咩感覺

有冇人pad

入面d愛情露唔露骨

ok

有冇野想打？冇的話我想打天導星翼機

得81體

中學雞式愛情

極個3再打星導雞翼

點解唔同我玩

咁你揀

好

改個文藝名但係內容係呢d？

禾對純愛情類無乜興趣 pass

3624 5018

oped

入你

要懲罰下你

蝦我

我係好女仔

小直需要調教

腐女天堂侍奉部

Agger

光宗天堂

男豬寫小說同好中二講太阻住啲對白

屌 柒撚朦朦左

睇下四月先,中二佢首op

今場

遲下就入多隻抗囝

唔夠轉珠用

一出隻垃圾新木印就卡到仆街

舊木印再黎新木印係逼害既節奏

即時屌多隻

廢珠+心珠掉落 次次都卡珠卡到仆街

侵我玩好嗎

MP=無用

又唔出新寵...

晏D就打料進抗囝

都出既時候又課返幾十萬MP返黎

賣哂手頭上D寵佢

典解天降之物貢正都會矛budget埋尾

因為毒撚巧花心...

早見牙

有無大波漫睇😆

一齊打好嗎

禾打第一階D料哦

好多
啱你個咸濕仔
你應該幾鐘意

毒撚都係垃圾

其實我嚮往柏拉圖式愛情多d

睇思春期誘惑

呢隻COVER 完全無感Dreamer

胡桃

屌那星大雨到

禾今次有帶遮了

幼龍王好撚煩

仲要1rd海柒龍
1rd戰國龍
3rd真龍界
3隻超金

星期一先搞

貉蟬係咪勁在可以解LOCK

解lock
有4個減傷
有combo強化
2cd技
仲有+轉珠時間 可以洗走手指nuff

一個好隊員黎

用唔著佢招技都可以繼野比佢

超高校級平凡人
分身?

要玩分身都唔會咁明顯啦屌

隱木於林

唔識成語阿我

btw以前高登有隊人都改超高校級xxx, 果時睇啲cm睇到我眼花

星期一播

on9

我都未負皮

有人同我玩未

冇所謂啦，家下啲負皮入你數已經變左動物台傳統

異界食堂都未評分
太早開有會比人負皮正常

你覺得我會信唔係你負皮？

都證明到位巴打對套野好有愛嘅

今季睇左騎士同dive

akg d垃圾都咁多人買

識幾個女既都推麻友

感情類觀眾群係咩

咩黎?

g

禾都想推下麻友...

你地好咸濕

巧久沒推人了

麻友係好女仔 小直係處女

卑鄙的外鄉人

感性觀眾

點為之感性

多愁善感

好似徐自摸嘅男人

戀愛史上，佢真係個好撚兩極嘅男人

有人和小妹玩嗎

嚮往感情嘅人

玩脫衣麻雀

打bino

想打咩
太難同唔到你打

我完成度最高嘅隊伍得月讀同濕婆

仲有暗埃

懶音

只有茶道同風林火山能克制空手道

身邊有幾個偽廚朋友真係麻鳩煩
成日扮好廚樣野,講起樣野個陣又要我解釋一次比佢聽

玩木和

有朋友

偽毒

燒死博士

禾bino都是一個人打

開左

呢度得樓豬一個毒撚

唔反西門了
westdoor好波

厚面皮 一個人打bino

樓主老母好肉酸

訓左係睇
西門有落場

唔系

打左兩日啦
岩岩用石女

又有人吹奏飛zero啦博士1

關我撚事牙

仲唔快啲認同佢

點解要

岩圈

LMS

你飛彿

老母清真係傻西黎

梳...梳囉

等等岩岩沖完涼
木和我是但放手指解綁寵破根性做隊員
雜色

呢場應該輸

記住回復系

fz中二病先睇

法國打機食動物餅會勁啲

你死啦
博士is fucking u

唔講小圓命運石算留咗口德

點解我會變左做fz廚

走先
唔想比博士屌屎忽

gum

講下笑姐
不過好奇你居然冇係個po度認真

akg 堅好戴D

食到肚all是bino精髓

唔敢對有fw太大期望

bino都5 sick打

丫丫丫

今次套FATE好似幾正

打雙極3好嗎

小直重課幾時都有體

小直十點半打唔打

隻高達你地lag不?

屌忽然急升，繼續坐艇

比特一般會渣幾耐

有長有短，我玩margin兩三星期一轉

有得買升同跌?

long 買升，short買跌做空，我係後者

有人打極3嗎

比你打完咁多場極3 又如何

同我玩嗎

同小直打=玩自己

同做人一樣

幾時同我玩

now

又走撚左去

禾琴日仲要橫風橫雨等佢應機

去龜蛇到都唔入黎

同十年清緊七月

清哂有咩

上面有獎

不要怪我好嗎

屌

90秒係咩玩法

唔係比你玩嫁

見到火妖精=冇左50體

斷上網開cheat

用執行者差D 紅奧轉多左round

用山本 最尾太急無8com

唔是比人刷

駁到粒石好收工

DLLM 加藤惠同詩羽學姐都係我女人 x 2046

雷姆都比埋你

活撃/刀剣乱舞 巧睇

唉，有時真係唔好唔信邪
有啲人係會旺你有啲人係黑西
條仆街仔見親佢冇好野
仲要成鳩日唔知做乜撚搭膀頭痴身痴世
屌佢老味，都知佢黑西，幾個月唔同佢見面
連whatapp都唔柒覆一send野嚟即del
早兩日一時掉以輕心就奶野，同佢食餐飯就黑到pk
戒色連續破戒，都唔知幾多年未試過連續兩日出野
今個月本來贏緊馬會，變左倒輸
最撚慘係我返工個拍檔有事要做手術會請2星期假。本來我地2個合力都係啱啱好做晒啲野，佢唔係度2星期即係我pk
屌佢老母死黑西，都唔知我之前果幾年咁撚慘係咪佢害正仆街

too gay

唔單止有邪氣
個人都好唔衛生
痾尿唔洗手又摸身摸世，成日口臭
個頭油到可以煎蛋
真係兇星拓世

新嗰套火撚忍滾又幾好睇

做人又唔行正路
妖氣衝天
叫雞都要講價
未見過有人可以孽障咁重

有卡啦飛那新歌

喵黎

同個個花丸有咩關係

kalafina

茅
你當佢同角色拎返出黎用,其他完全冇關係

咁姐係可以直接開呢套 ?

要晒thanks

yes ar
有興趣咪睇埋其他/玩隻驚囉

點樣可以婉拒女仔想同我影相留低回憶
我真係唔想影覺得自己影相好撚染
我已經話自己好醜唔影得唔得
但佢又哄又求咁款話如果見唔到面都要有相留低
咁半推半就下我應承左
聽晚同佢上山睇夜景
同佢住個個女性朋友又話要黎想傾計
我又唔知點解應承比佢朋友黎
真心仆街今次

you張自拍相我有save低,扮咩牙

個hiphop節目好好睇

我冇剪頭髮
一出汗側邊就拱晒出黎
姐係逼我用泥壓住佢？
仲有我一隻眼係內雙 一雙單
影相會大細眼勁醜怪
如果我唔畫雙眼皮膠水我真係唔會影相
我都唔想但一定要逼我影既唯有用雙眼皮膠水

美波清好型棍子

No逼害

你地唔明硬髮有幾咁唔方便
又唔係向下生

都係果句啦
記住帶dom

洗頭落護髮素

記得用梳吹頭
向內卷咁吹

乾左噴少少定型

我都係
一長少少就要剪

我之前染勁唔覺眼既深啡 d頭髮個排係軟左少少
頭我兩側頭髮真係一長少少出汗就拱
我又唔會留長佢
所以用風筒+定型水都壓唔住

岩岩落街去24h百貨買左但唔敢自己刪

大汗一定唔可以用泥

一出汗就仆街

如果用風筒+呢種梳向內吹+定型都搞唔掂

轉髮型啦

我都係自己剷
後面剷到一岩一忽

後面一岩一忽唔緊要
整亂佢就唔覺眼
但如果左右兩邊一岩一忽就真係

我側邊太短
雖然對我黎講已經係拱起左
只有訓醒起身d頭髮先會貼服
Btw呢舊野叫咩

講真
一係搵人幫你

一係求其搵個D10分鍾快剪 叫佢幫你剷 1個月1次都係50蚊姐...

我就係

唔知點講

卷梳?
我都係唔識講先搵圖
求其周街都有得買 BTW 太短就真係應該吹唔到 都卷唔到

唔得
剩剷側邊會同成個頭型唔協調
一定要修成個頭
我香港係搵開個女師傅
但係台灣我唔敢去剪
Btw有咩好方法壓得住頭髮就算出汗

幾長先

掉返轉 用泥梳上去應該無咁怕出汗

其實電髮咪得

髮質硬做多D焗油啦

柔到仆街

我估側邊0.5-1cm左右

美波渣幾十個係手
都唔好髮型屋電左佢

仲好香
不過唔係通常同染髮一齊做會更軟？

用泥向下壓應該會好怪

用泥之後向後梳可能會順D

要長先電到大佬

唔染都可以

定期係屋企玩下個D1分鍾焗油都得
你當定期保養

係
頭先試過
好變到好似動畫人物咁一舊舊

1分鐘個d其實有冇用

無架喇

我唔知你留咩髮型

1. 長個部份整鬆D散D 咁就算1CM既青都唔會覺得核突

2. 用泥將D青向後梳...

有既

幫女仔玩過 真係幾順
不過KEEP唔耐

壓完再梳
定揸上梳梳完再壓

咁我再行落去睇下有冇一分鐘焗油買先

直接指尖落泥 向後掃下 之後用梳整返D齊D方向咪得

美波聽晚睇夜景嘅配樂

睇動漫嘅女仔

應該係兩女一男飲酒圍住9up多
因為佢問我飲酒定飲其他
所以我要預備d恐怖bgm

如果你答佢飲其他會飲咩

你應承佢帶多個FD失算了

帶dom去

咪橙汁可樂之類
諗左去邊

唔緊要啦咪當識多個朋友
係你就係你 唔係既就算單獨上山都唔會發生咩事
不過佢同我講介意都沒關西 咁我呢個位一定要扮大方既

矣...

我還以為可以跟你談心了(面紅

我係你咁上下年紀果陣都有同女仔夜晚出街
果陣唔知點解好自然，唔會話特別介意啲咩
交談之間都少左九成粗口
會開下玩笑
果段時期係我一次明白咩野叫幸福

今日同佢夜晚單獨行左北海岸都傾過唔少
最搞笑係佢前男友係咁打比佢我又唔可以出聲
佢怕佢前男友係黑道會搞我

黑道

其實多個朋友仲好，仲要係女就更好
女人係好多野講，可以好自然就聊到人
如果得你同另一個女仔反而會可能好尷尬
個女仔可能都係咁先搵個朋友一齊

佢有時會細細聲同我講屌你老母
應該上網學返黎

黑社會+吸過毒

艋舺

洗唔洗上網學呀

唔係台妹嚟咩

唉 試下訓

聽日要早起

禾刀系

係台妹 高雄人
所以我唔知佢係咪上網學

識多個朋友真係唔錯
唔好下下要識女為前題會話唔定有意外收穫

美波係咪唔使瞓

台灣人好鐘意古惑仔

尤其高雄 南部個d

我明點解佢會搵你
人一去異地係好容易動情
無論係咪愛情都好，都係一種正面嘅感情

睇緊小丑vs蝙蝠俠

咪住先，係你去台灣
定佢嚟左香港

美波青係台灣

唔怪得發情啦

真心唔好成日谷精上腦暗示去扑野
就算唔係靚仔都會識到真心交往既女仔

我都好明白
一離開左香港個人會high左
特別其他地方夜晚係好有feel
因為夜晚真係黑過香港
地方又大，總之就俾人一種蛻變嘅感覺
美波覺得係咪咁

佢幫我比晒所有錢架

你點識佢

唔知
我有時都係會好唔開心
我試過block左條女一晚佢嚇到改status

Why block her

行陽明山問路
行行下佢問我點到黎之後講講講
我就話自己好撚慘牙一個人行山台灣冇朋友
問佢line就比我啦
宜家我連佢返邊到同埋更表都有
越知越多佢既野
但其實佢都幾辛苦
佢高雄口音會比台北人覺得鄉下人有歧視
自己一個租屋比錢返大學

我會胡思亂想
唔知你明唔明

Btw佢都係住陽明山

你諗起佢個心口有冇拿住

冇
我覺得我係怕寂寞先搵人
但我衰過咁多次都已經知道要珍惜眼前人 眼前就係當下既最愛
一定係未必一生最愛但相處到我覺得已經夠
而且感情我都覺得係培養到出黎

講真
有幾多個可以同一生最愛既人一齊
相處到又會相愛既我覺得已經好滿足

我見過佢ex個樣
好似係重兄弟唔理女人既人
重點係佢成日借條女d錢比兄弟

條仔

美波

你令我想返起以前我嘅一段柒事
果陣我夜晚行運動場撞到一個認識嘅女仔
但平時冇咩交流
之後傾計啦，佢話佢有心事，但冇講
而我又向佢放負能量講我啲煩惱
總之搞到連我自己都冇心機
我真係正一柒頭皮，果陣如果我稍為，少少咁多強悍啲就會有一段寶貴回憶

早d發現自己有呢個問題係好事黎

Sorry我唔係情聖
冇可能不斷ff過去
得自己唔開心

你都講得啱
有種感覺可能真係年輕先會有嘅體驗
當你真係鍾意一個女仔係個心會拿得好犀利
睇動畫又好劇集又好，總之令你聯想到佢個心口就拿住麻痹

會
唔會未試過 係人都會
唔係點會有為女死為女忙咩咩咩
但人大左要開始學習面對現實

Everywhere I go
Everything I do
Reminds me of you

一段感情失敗最好既治療方法就係重新投入另一段感情

如果你話愛情同紅顏知己
現階段一定選紅顏知己
有條界線係不能跨越
行多一步就會陣亡

美波果然青春

係
所以我同佢相處都好守規矩
但身體有意無意接觸就點都有

好記得美波個高登post

少少就唔怕啦
以前有次同班fd出街
有個女嘅等過馬路
竟然捉住我隻手，叫我睇住唔好衝
可能我果陣俾人個感覺真係太弱太細路

都係訓唔到
唯有搞下抗囝

我都唔記得了
唔好提
個d記憶我冇諗住再拎返出黎

咩黎

sorry...

呢d回憶會深刻過扑野回憶

美琴青今日有矛忍酒牙

有牙

茅
乖仔嚟

佢岩岩飲完

每日900ml津路代酒

聽晚美波肯定俾兩條女左右夾住
借膊頭俾人i

咁先證明fd zone左

首先要有
成個中小學無咩值得記住 除咗知識

我指我

係時候要無縫交接比6點am當值既手足講返其他野

唔通i燈柱咩

我諗緊會唔會夜晚晚要坐草地
我怕蟲

叻叻

我今日打bino都無飲
好大進步

買d膠台布當席坐
坐青地巧適服

我建議你地唔好咁做

唔好做咩

坐草地

講真

準備餵蟲啦

踢波嗰陣成日瞓草場

我同佢地反映下
反正佢地又唔比我出錢
我從來都未試過同條女出街所有洗費佢比晒
佢係第一個幫我比晒錢既人
我對呢d女仔係0抵抗力

美波手機入定抒情歌
到時播一定好feel

山個d蟲應該會多好多 ？

巧想識...

台妹
港女

播動力信望愛

睇咩草

附近係咪樹林

香港都有好多草地無蟲

近排日本腦炎 咪去餵蚊

五月天

如果到時播水樹奈奈西村貴教相信佢地即刻閃人

認真第一日出街
傾電話知我咳出黎送盒藥比我
之後Starbucks 睇戲 飯晚飯 甜品
佢搶住黎比
係香港點會有咁既女仔
我真係明點解有人鍾情台妹

台灣登革熱可能比較多

咁係你型棍子姐
相信佢地只會請我食篤屎

國家公園
周圍都係草同樹
有牛

禾朋友都識有個姐姐搶住請我朋友食飯睇戲直落...

結果一齊左就中伏

唔巧咁易影響判斷

實超多蟲
玩完

其實一個香港一個台灣唔會一齊啦

應該唔關樣事 大排人優秀過我
不過真係要對人誠懇同記住人講過d咩好重要我覺得
有d女真係唔係主要睇樣揀伴侶

關懷好重要事實

佢未食過一餐超過1000台
再加埋平時我話請佢坐taxi都唔要
應該平時好慳既人黎
不過d錢比前男友借左唔少我估

佢知唔知你有幾十個

不過台灣大學好on9
今日同佢食飯個陣見到佢睇大數據論文
佢話聽日要寫感想
我問幾多字
佢話300字中文

乜撚

死左個親戚年尾賣左層樓都係分10%比我渣冇撚用既
我提都冇提過我係窮撚

咁都叫窮

有冇買股票

冇⋯⋯

早抖咁多位

1. 放飛機
2. 訓三個鐘就起身
3. 唔訓

點揀

我訓了
以防萬一，都係帶個dom

2得嘅話就2
唔得就3
我個情況同你差唔多

美琴唔會放飛機 是個好人

好憎人遲到同突然無原因放飛機

佢種風格好令我頭暈

博仔支24-120開盡f4光圈正唔正
使唔使收細幾級光圈先到最佳光圈

吾sick

見4000幾想入返支

比你地址我,我寄比你試下

落街試唔好咩

我係你屋企門口了

早

深夜現充部
收皮啦

bb

以為今日星期六落左銀行……

慘

已追post
我發現原來咩都冇都算係種幸福
冇咁多野諗
我講真既 唔係叫春

無憂無慮嘅幸福

蠟筆小新咁

秋月等陣打唔打

好緊張

光宗寶寶遲d同我玩執行g

巧

打咩

你冇野想打就打下lv8910
暗埃/木和/月讀/濕婆

直葉好廢咩
同佢協過ok吖

唔係呢個問題 技術絕對足夠既

星期日唔做家裏蹲落街飲茶

Hey0我

點心冇動物餅嫁

肯定又偷偷出去買

屋企買落左幾盒 陣間打機攞黎buff自己

屌你老母呀

又到食狗糧時間

又肚屙到仆街

我都係
今朝比你傳染

我都係
琴日俾你傳染

有啲想玩返瑪奇

人越大越眼訓

ok

lv8試下新木和？

好 開

😅你都過左
唔好咁ok？

咁打雙極

連2

連續2場

...

屌你老母

岩岩去緊洗手間

法國小直係要練大隻係因為佢唔練會比人打撚死

幫你攞到機殺

隻萊納都練完10個PO了

仲有用架

M囝打唔打星導同百2

你進左破神未

等月曜

你開

原來無體星導
夠體打雙極之後昇lv

開JOR

咁雙極1場先

伏jor

係咁轉唔到粒火

sorly

見到

有無人去咗

你去左？

Yup

有喵睇

同人場基本嘢

有茅同cosplay女女影相

仲打唔打極3

無 唔想同啲唔識人影相

有茅相睇牙

有冇影佢地先

有 sosad

member貼上黎cc

個大帝幾型

G莉牙

佢話佢朋友有事會早走wor

唔想同你扑野

橙

係佢朋友早走
唔係佢早走

我有講錯?

我未見過佢朋友
你意思指咩

下次再約囉 約唔到你咪知咩事

唔係掛

我仲諗佢會送個fd走

我一陣會同個台妹上山睇夜景飲酒
同佢一齊住既女性朋友又話想黎傾下計
咁我同個台妹睇夜景個陣佢朋友會走先
我同個台妹繼續留低
所以⋯⋯係囉

睇唔透

佢朋友住陽明山間大學女生宿舍本來
咁個台妹又係住陽明山既
咁佢朋友話怕鬼就住左係台妹間屋
所以我都唔知佢朋友夜媽媽會去邊

我都睇唔透

有食唔食，罪大惡極

消失先
深夜再談

落地獄！

幾時放榜

記住帶DOM

12

希望今年中文有3

直葉係雞係公廁

呢到應該光宗最高分

考2年

你等攞third hon

未完
仲hea緊

至少你入高分科
人生既1年好小意思

唔洗你咒呀 哂銀時仔

屌那星踢波先嚟落雨

讀緊U既人渣唔好落井下石鳥

聽日一定會好天嘅

美波bb唔洗緊張呀
侍奉部與你同在

唔通連個天都唔鐘意我

你點知聽日會好天嫁

呢排戇鳩鳩
愈踢愈廢
波都斬到柒一柒

唔知㗎...希望在明天呀嘛

香港巴禾

巴我勁牙
喺鏝先柒

識唔識用火焰龍卷射球？

淨係識正義之鐵拳

Ex咖哩棒

東大醫療
最佳之選

我想入呀

唔夠分。。。
諗住讀明德

有矛人G點解 佢離球門愈遠射得愈勁
但係唔守龍

因為唔識守龍

東大收得底過明德

乜咁渣ga....

國唔國猜龍好戇鳩
好似龍門呢個位特別低賤

東大=東華

無囡友清有冇睇舞台劇

yes

所以我踢親都唔猜 直接叫個肥仔去守龍....

各司其職

打龍有幾何掂波 執波就有

呢個真...

個個都飛機 on99

我號稱沙田圓堂

u 最多三國level

are you kidding me

隊友廢嘅話忙撚到仆街
係咁幫人執屎

no, just talking fact

咁先爽 失波有得屌隊友 贏波俾隊友吹奏

禾前大角咀美斯

我最近習得神之手

仲有一個月歐洲聯賽先開

可能同你踢過

反骨仔山齊士
食屎狗盧卡古

5屎賭波

有laca

尋晚睇到個POS好好笑

我有時去橋底個邊個南昌公園踢下咋

幾時

兩三年前了

依家搬左

又有個小圈子誕生了

我又住個頭喎...

可能真係有同你踢過

原來成個侍寢部都住係九西

我親

得綺禮唔係

勿相認

依家去南昌公園聚下

美琴可能係到

打唔贏妖精女王

乜咁渣GA...

想屌西

現充金

用咩打

yes...

股王金閃閃

水光個隻限 放1隻火狗 3隻求其光

唔見火妖精贏8成

第1層射

唔知隻驚係咪讀心...

火隊實撞紅奧
水隊實撞藍奧
0N99

有冇人試過發夢發到啲好笑野
醒左之後忍唔住大笑

好少醒左仲記得

我仲記得第一個春夢既對手

鹽濕仔

成日發夢夢到d唔想見到嘅嘢
同埋成日夢到同一個人

WHO

第一個春夢對手我唔識佢

Me 輸到仆街

你玩開咩

唔是你成日夢到同一個人

只不過 有佢嘅夢你忘不了

忘bu鳥 忘bu了

有on9仔

戇鳩綺禮好日唔入黎,一入黎疾鳩我
傷心

傻hi

邊隻股睇好??

係晚晚都係咁

唔巧再覺得個個人特別就得了

打唔打雙極

唔sick架

典解腰hey0禾

一入黎就見到有條友onon99

有喵日文哥巧聽

唱歌刀吾德

...
幼稚園聽到E家了

點解你成日睇埋啲低能野?

我輕度弱智咪睇開呢啲

實力至上主義教室
無限軌道

動物餅加持
又蠃

比人灌到係咁屙尿

我識叫啲企鵝出嚟

屌你中國狗

skt 打假波啊

英雄學院幾巧睇

一個鐘後同我打雙極升lv
仲未過妖精女王😤

Faker

幫我含ok?

戰犯

YES

你地抽唔抽女子

應該會抽一下

冇咩好抽

我潔身自愛

女子唔復刻正月月讀

花嫁聖鐘復刻改到咁勁

巧期待月讀

Gum唔打了

睇緊女方

五飛

我懷疑有人扣大

做咩放s3出黎

統神好好笑

Faker今次唔記得食動物餅

統神＞達哥

飛可自己派膠
花生同skt(faker)打法唔合
huni容易tilted
對面玩4保1仲要galio mid
前面唔打到對面穿哂其實等同慢性自殺
mvp vs RNG一樣
rng出後期陣，mvp攞2條baron都拉唔開優勢都係等於慢性自殺
陣容問題

假克斯跟鬼一樣！咚咚咚！

s3係我仲玩緊lol嘅年代

咁垃圾我就唔玩了

美波醉未

我醉了

一沖完涼就捽按摩糕

隻腳依家痛到好似比火燒咁

仲痛過白花油滴JJ

好撚爽

醇寶實

痛到傻撚左

仲痛緊

身邊太多食屎狗

op

梧桐梨環

收到風美波扑緊野了

現充

求開班教學點樣溝女

你咪有雷姆囉
問

哇好唔專一

yes

同會然直葉成日講惠一樣

我係護花使者

菊花

要比新鮮感佢

無秋月carry輸左
carry我好嗎

渣ga

隻驚協力先過到，分明歧視毒撚

岩岩先solo到lv9
Lv10唔知要卡幾耐

你tg係咩

又唔心風神

我銀蛋...

點解冇免費抽

咩嚟

水明王

以前有4,5隻 賣剩2隻

睇落做隊員幾好

放入水獵隊

有協BUFF 有3手指 岩禾呢D手殘子

技短 又+COM又 BOOST

又可以繼人地技

6星全部有
風紀雅4隻... JK水埃0隻
8星 0隻

可以PASS
廢事陣間又課金抽一堆垃圾

4隻

之前學園收返黎

咁q多隻都無隻JK水埃

上次同今次復刻都無buff

又u又橫又無手指
招技同降臨雅一樣
完全係裝飾品

一抽銀 898

同志

搶答個套野個女豬cv係乜撚野事

個位係上床上返黎？

垃圾偶像

仲衰撚過條菜

原來又係上床呃個位返黎

本身係童星 偶像 moodel 轉做聲優都唔少人

但係咁垃圾就推佢做女豬係咪想玩死佢

幾時有體

now 50

100先同你打

幾多條都唔夠

我打場就升了

其實套野幾得意

但係女豬把聲真係好撚難頂

which?me see see

猜謎王

屌 女豬一開口我直情想熄撚左佢

谷哥完圖片
畫風太7
不了

好事黎

我都諗緊下一集仲睇唔睇

見識下先

老母清真係走左去陪個戇鳩

你唔夠愛同關懷佢

好撚難聽呀!!

我條裙入面有野獸

偽娘不了

我男裝大佬

I take it

夜之川詩伊奈

戀愛與謊言個男主到底中意邊個
咁撚渣既

戇鳩仔牙

短髮

佢中二禾

16歲一表白就係公園打野戰

套生果女英雄幾好睇 夠戇鳩

你係男二

禾好耐之前睇到女二出場冇耐冇睇
未見到男二

u?

美波青依家攬住女訓緊...

我係課室比人騎爆左...

又話深夜時間

騎乘

仲以為有甜故聽

男二先係真正最屈機 偷偷kiss男主

原來係基佬野...

綺禮gay...

革命機啲朋友

苦惱緊有咩好睇

革命機我好鍾意睇
AZ都係

革命機唔算差
好過罪冠先啦
唯一敗筆點解唔同流木野補魔

想落ok食野...

全部駕駛員都係消耗緊 毬惠同晴人既rune

買埋我個份...

革命機本身好期待, 睇落去覺得侮辱緊觀眾既智商
流木野正牙

第一季都估到係悲劇收場

泳裝小野香菜

革命機算好啦，大河內之後既作品就真係侮辱我地啦
屌套甲鐵城本來好期待，但由美馬出場我就唔知做乜9

AZ既公主我都仲可以幫佢兜到
革命機既翔子我就真係點樣都兜唔到

唔算悲劇...有good ending 幾感人既

Agger
佢搞到我變到好憎翔子

8婆一名
男豬為佢打生打死，然後就因為冇左個段記憶就驚左佢
屌你啦，由細玩到大，會唔會寧願信條仆街副會長而唔信晴人

每次睇番一季第九集就好開心
一路演講，流木野就一邊同男豬啪啪啪

唔算good..流木野守生寡守左好幾百年
漫畫結局睇到想喊

流木野 火腿蛋 Haruto 毬惠
呢幾個角色真係設計得好好

憎撚到佢仆街, 根本唔成理由就賣左男主去對面

入坑好時機牙

樓下好多強

真.好歌推介 猛將傳

依家先睇個愛國po

好撚好笑

為左千幾蚊比人撚值得咩

有幾個絲打好似幾得

咁都要為一千幾百比人撚

賣c都有啦

不如我比1000

陪我3個鐘

你地講到革命機咁好睇
點解革命機比人叫做智商機?

因為佢真係當d觀眾係弱智
唔好睇

早晨

開心嘅一日又開始啦

開心嘅一日

我大LCK會輸？
哈哈哈哈哈哈哈

套野有d位當我地弱智
所以當年先人笑
但同而家既動畫比
革命機好好多

冇甜慎睇
講返呢3日
前日同佢中午12點出去去八里玩到夜晚10點幾
夜晚沿住個海慢慢行唔用單車個景好靚氣氛好有feel
琴日夜晚佢放工帶酒同去陽明山睇夜景
期間我話我飯店個洗衣房9:30就關 我今晚又洗唔到衫
佢講過可以去佢屋企洗（算暗示？）又話唔捨得想黎香港
然後途中又拎我部電話係到睇我有咩apps
包括whatsapp（佢一路睇一路問我呢句咩意思個句又咩意思之類）
到最後佢唔知佢朋友幾時返佢屋企
因為佢有個同一間大學既朋友本身住女生宿舍怕鬼去左佢屋企
琴晚出去同人玩個咩9天堂2都仲未返
11點幾佢送我去坐車個陣都經過佢屋企講埋住幾多樓
佢之前又問過係咪我可以改到機票（因為我講過一個月既機票好似可以改）
今晚佢收工個陣會同佢去食飯同飲酒
都係個句好多都係佢幫我比錢 所以我一陣要去買一買禮物

其實我睇唔透但我聽日就要走了

屏棄思考 擁抱大自然

只係睇字，對方應該對你有feel

你聽日都返香港啦
不如問清楚好過

美波青

希望你走左都keep到contact啦

天堂2好似係「又新出」嘅手機驚
典解要特登走去玩

佢有問我返香港會唔會關line
所以我問佢比左whatsapp佢
但台灣人真係唔多用whatsapp我發覺

台灣常用line

係咪好似堆小學雞咁圍住係到玩

會然美波終於要離開我地
想當年 ，我第一個識嘅高登會然係美波
細細個就聽過佢個名

海外顧傭中心, 我細細個就聽過呢個名啦

每次星期一先睇狂賭

聽完早見又可以打醒精神了

美波好鈍

報左IVE未

唔鍾意我咪唔講囉又叫人報ive
你搵到你個女性圈子未牙

我有老婆了

去台灣讀好過啦 有女溝

唔好咁啦我就放榜講埋d咁既野

做我c弟好嗎

話左真狗正仆街

玩唔玩

屌你又逼害我呢d垃圾

又b害呢到既手足

死仆街！

原本想訓個晏教

早阿

老母早

女人嘅野唔好太上心

10粒石換6000mp都算係最壞結果

姆咪姆咪心動動😘

女子抽蛋野都唔好咁上心

情場老手阿清

邊個黑姆咪死全家

星之夢劇場版好撚垃圾

頭先坐的士同個司機傾中國野
佢話宜家去中國香港講中共壞話都會比人捉走
我話唔會啊中國唔同香港
佢就話點會唔會啊書店個個都比人捉走左啦
佢又話佢有個台灣朋友去幾日前澳門都比人捉走左未返黎
我真係駁唔到

一個暗地裡
一個光明正大咁做

連佢地都知書店單野

嗰陣我同中學同學去台灣
個的士佬知道我地係香港人同我地講雨革
叫我地年輕人要支持社會運動
而家真係就算有心都無力

同返佢地講

佢係自己偷渡上去

世界各地的士佬都接觸唔少遊客
d遊客都可能同佢地講下
又或者的士佬想r客都會自己睇下
打開話題

我揸緊的士

台灣老一輩政治立場強烈過香港理廢老好多呢樣係真
例如台妹個媽係綠營
台仔就唔知

都打哂眼色叫你PASS

PK仔

香港都有d老人家係反建制既
都見過佢地鼓勵後生仔關心時事

醇醇又同直直協牙

我係廢物

唔開名了

不了要返學

玩pad唔用cheat玩泥做咩-.-

no cheat forever

考dse唔用cheat考泥做咩-.-

你又知我冇用

I will not forgive
I will not forget

點解直直要追擊波波

我好熟考評局局長

We are 侍奉部.We are Legion. We do not forgive. We do not forget. Expect us

波囝溝哂小真D囡

佢黑我直葉

有時候真係忍唔住笑

你老婆人盡可夫牙

享受死亡快感

唔妹咁講野好媽

我有老婆

拿拿聲搵D直葉公廁圖貼啦

可以驅邪鎮煞

其實直葉好享受直葉比人話係g
好鍾意周圍做on9野
包括亂玩pad 追擊美波去吸引人屌佢
我諗到既原因有兩個
一係直葉鍾意g
一係佢黑直葉

個個都睇過啦
唔洗貼

直葉是我生存下去的動力

唔睇色情

直葉係G

G for Good girl

你條女係雞呀

好彩無女 得老婆

留意到自稱小妹100%係假膠

我大膽推斷 佢本命係亞絲娜 所以要黑小直黎幫亞G娜平反

芳清你之前係唔係話要便當全集嘅
呢幾日太多野做冇上水，你仲要唔要

我bt前進左0.3%

想做二次元傳心師

邊度有開班

原來等緊巴士個陣開h漫link係咁困難嘅一件事

照睇囉

睇熊貓姐

法國我最近扯唔起,成個月冇打jer了

我個排粒子同二次元粒子交溝緊

...
完了

穿左

有jer

吾乃動物台首席腳膠是也。

覺得有啲人真係好撚戇鳩
係第一個圈子就恭恭敬敬,有講有笑
係第二個圈子成日西口西面串人,比人咬又屌返人人咬佢

感覺好似係外國讀書啲非華裔留學生咁,
見你華裔黃種人就串柒你睇你唔起
見到白人比人串英文唔正都冇所謂

嘻嘻...嘻嘻...嘻嘻

禾喜歡肌肉線條嘅腳
有肌得黎要吾粗

開名囉

要唔要埋屎忽先

肌肉屎忽

衛宮巨俠傳

唔係講呢到 呻下jer

邊度先

每個人都係假面騎士

之前咪屌柒左個

我去到邊度都係俾人蝦

大佬我冇上水幾日可唔可以開個全名

呢幾日未又係得我瘋狂抽插小真

佢做埋D 傻尻野jer 唔係話咩大事

明既人自然會明 唔明既就唔好出黎問

好囉

笑jor

Sor

又肚餓了

老M

1001